同啲女冇嘢好傾。。屌。

發覺佢哋好多人生只有食同旅行 甚至連嗜好都冇
悶屎禾🤨

你想傾啲咩

我好open乜都可以講

咁你想傾咩牙BB

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

你個名注定一世做好人

同啲仔冇嘢好傾。。屌。

發覺佢哋好多人生只有打機打飛機同做愛，甚至連嗜好都冇🤨

其實係 識好多仔都係得打機同打飛機 最多打下波

好多時啲女啲回覆同”noted”冇分別
嫌人悶但自己又唔諗吓野講

傾Biden

我呢

咁咪傾下食同旅行囉

傾音樂囉

可以講多啲

傾呢啲冇問題
只傾呢啲就唔好

口味唔同對方通常唔會傾落去

攰呀

你而家去訓

人地嘅嗜好咪玩樂囉

就如動物界嘅女性一樣，
只想嫁給(跟隨)一個有頭有面嘅猩猩王。
供給佢自己享樂，
唔好傻仔期望港女有咩精神層面追求。
港女好古惑。

同仔傾咪得

同開傾

玩黎講算悶

但我想同女傾

乜開野牙

我
我特登打錯字
成功左

你寫100字自我介紹黎

你有錢就可以傾你想傾的話題

唔太想 打丁好過

真係冇咩野講次次都係條女出聲 我比完反應就end左。

你話題終結者

Haha 冇撚計 份人係咁......我都唔想

覆人嗰陣諗多兩諗講多啲都唔得牙？

你溝人憑乜要人諗野講

雙方都要諗
一係就一早唔好撚覆 唔洗傾

女人：啲男人只係識得睇波同打機，好悶

你level係識呢啲人架啦

又啱喎

我覺得係睇佢對你有無興趣
有既話你講咩佢都會比反應
男朋友成日同我講數學 打機入面啲角色既技能點勁
有趣既生物 例如粒海星會嘔自己個胃出來個啲

仲有睇netflix

咁你後生姐，你大啲就唔會對依啲野有興趣

覆你係禮貌咋

見人HEA你就唔該你自己收皮啦 人地都唔想同你傾

做gay gay 囉

我無興趣架 但係會聽 會比反應

條女都叫好俾面條仔了，
如此一來係我會在第一次「真係唔講住喇」就唔鬼睬佢了，
呢D 對話係審犯咁，不是聊天。

真係鐘意你冇話題都冇問題架應該

咁係你好啫，希望你繼續對你男朋友好

咁你想點

冇話題你咪開囉